\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Liebeslied} 
\index[in]{Liebeslied}
\index[in]{Durch die Fenster des Gefängnis}
\index[vw]{Liebeslieder!Liebeslied}
\index[vw]{Liebeslieder!Durch die Fenster des Gefängnis}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 57
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/durchdiefenster} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Versp\="atete N\=achricht, nur ein k\=urzer Brief von d\=ir,\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
2. Versp"atete Nachricht, nur ein kurzer Brief von dir,\\

in d\=em du mir s\=agtest, dass d\=u mich jetzt verl\="asst.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
in dem du mir sagtest, dass du mich jetzt verl"asst.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und k\=ommst du bald w\=ieder, ach wie w\="ar das so wundersch\="on,\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
3. Und kommst du bald wieder, ach wie w"ar das so wundersch"on,\\

es w\="ar ja so tr\="ostend, dein L\=achen zu s\=eh'n.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
es w"ar ja so tr"ostend, dein Lachen zu seh'n.\\
\end{tabbing}
